在那份报告之后，林肯项目谴责韦弗，称他为“捕食者”、“说谎者”和“虐待者”。在领导人承诺调查性骚扰指控后，林肯项目在推特上发布了一位共同创始人的私人信息。|安德里亚·萨尔塞多| 2021年2月12日|华盛顿邮报|
对于展览谴责的每一点人为的过度行为，它向我们展示了十几次，如果我们看得足够近和足够深，自然的“过度”无处不在。巴尔的摩“局外人艺术展”用关于污染的警钟来庆祝大自然的“过度”|凯尔西·艾布尔斯| 2021年2月8日|华盛顿邮报
她的一些同事甚至投票支持格林的辩护，尽管他们谴责她过去的行为。众议院惩罚宣扬暴力阴谋论的共和党议员|泰勒·哈特马克| 2021年2月5日| TechCrunch
一方面，建制派领导人谴责了格林。Marjorie Taylor Greene委员会罢免投票，解释为| Gabby Birenbaum | 2021年2月5日| Vox
他发表了一份声明，谴责格林过去的言论，她承认其中一些言论是虚假的，并在周四的众议院演讲中表示遗憾。共和党人担心他们的大帐篷将意味着2022年选举的大问题|迈克尔·谢勒、乔什·道西| 2021年2月4日|华盛顿邮报|
该运动包括推动世界卫生组织谴责同性恋转化疗法。中国电击同性恋转化案| Nina Strochlic | 2014年12月19日|每日野兽
院长特蕾莎A.沙利文赞扬了《滚石》报道的“这个社区对谴责邪恶行为的压倒性反应”。为什么质疑滚石乐队的U-VA强奸故事是正确的| Michael Moynihan | 2014年12月5日| DAILY BEAST
所有宗教都谴责撒谎，但如果艾丽西亚·弗洛里克以无神论者身份参选，她很可能不会当选。《好妻子的宗教政治：选民对艾丽西亚的无神论没有信心》|里贾娜·利兹克| 2014年11月24日|每日野兽报
是不是我们谴责对美洲土著人的种族灭绝？政客们是不是太笨了以至于听不懂《生于美国》的歌词|帕克·莫洛伊| 2014年11月6日|每日野兽
斯科特，特别是萨塔，拒绝谴责穆加贝，这可能会让人感到惊讶。2014年10月29日，民主非洲迎来了第一位白人领袖尼科·海因斯
然而，如果在这些漂亮的奉承中有某种程度的不真实，那么你需要成为一个超人，以便严厉地谴责他们。儿童的方式|詹姆斯·萨利
有些人肯定他写信是为了取悦皇室，但如果是这样的话，他为什么不谴责这一习俗来平息一位智慧国王的愤怒呢。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
不要相信这一点；一定要知道，那些信奉这样一种学说的人正在实践他们所谴责的欺骗。女士礼仪手册和礼貌手册|弗洛伦斯·哈特利
关于这一点，以及灌输给他们的任何其他问题，他们的良知将批准或谴责他们。约翰·坎宁安立约条例
我们不假装为他的无知或虚伪辩解；但我们不能谴责他关于只有一个上帝的教义。《哲学词典》，第1卷（共10卷）|弗朗索瓦·玛丽·阿罗埃（又名伏尔泰）